第一次去北海道

黎緊1月9號會去北海道自由行 機票同酒店一早就訂好左.行程都plan好.

最近睇新聞話因爲大雪好多航班延誤 唔係就飛羽田去唔到札幌

小弟plan行程果陣完全無諗過呢點 想問去開北海道既巴打們一月係咪因為落雪成日出現航班延誤 ？？

行程

day1 登別
day2 登別
day3 札幌
day4 札幌
day5 小樽
day6 滑雪 地點未搵
day7 香港

我搭7:55班機直航 到時有延誤我就會無左第一晚溫泉旅館

其實咁plan有無問題 因為而家酒店仲可以改 。好迷惘求指點

最多影多d靚相番黎比你地睇

唔打算渣啦 無雪地開車經驗

去得落雪地方就要早D買定旅保，睇清楚條款
買D如果延誤包晒食住賠償既
到時去唔到咪claim囉，根本北海道大雪delay 係常有既事
至於會唔會延誤去唔到，求神拜佛架咋喎 你都控制唔到，不過我通常唔會咁趕第一日就撲去第二到

岩呀，落雪無渣開唔建議渣車
佢行程得登別同滑雪地方有機會用，應該維唔到皮喎

我去既地方唔多 目前剩係諗到買小樽pass

agger
而且賠償一般係賠已買咗飛嘅交通 & 已俾錢嘅住宿開支/ 因延誤幾多個鐘而敷生嘅住宿開支。
記得要留意條款，多數只限延誤;因此 改行程引致嘅費用唔包。

講還講 旅保都好似未買

留名 31號去
買左匯豐旅保 是咪伏

清 可以分享一下行程？

day 6 見議你落旭山動物園玩一日都實際過滑一日雪。

同埋第一日最好 stay 札幌都好過直入登別，去到都天黑冇左一日，入溫泉旅館應該擺向中間。

前一日係小樽下一日應該一係去天狗山一係去札幌國際滑雪

1日滑雪，體驗下都ok ge
係札幌市有幾個近郊滑雪場，可以去體驗下，未學過最好搵個老師教（有識英文嘅，唔哂驚濕撚哂）
如果硬膠膠咩都唔識想滑雪，但又唔請老師，就註定呢個運動將會同你無緣⋯⋯因為唔易學架

諗住去札幌國際滑雪場 太靚啦 話知仆死都底

頭兩日去東京
登別 札榥 小樽 旭川 層雲峽 星野渡假村
每個地方一兩日到 是咪好tight

北海道星野已經可以完全用普通話溝通。

hsbc 唔差但貴

唔買都買左 見一次半次就算

小樽一定玩唔到一日

上埋天狗山囉